突發: kawhi leonard 加盟湖人

我尋晚發夢可愛，丁尺同甜瓜一齊入湖人，湖人總冠軍